特朗普：收到習近平「美麗信件」，繼續準備將剩餘貨物+25%關稅

翻譯：
收到習近平「美麗信件」
星期五會準時加關稅到25%
之後繼續準備將其他剩餘貨物+25%關稅

May 9, 2019 5:11 pm by James Politi in Washington
Donald Trump, the US president, said he received a “beautiful letter” from Xi Jinping, his Chinese president, urging the two countries to “work together” to solve their trade tensions, as a pivotal negotiating session was due to start in Washington amid threats of a new escalation.

Speaking at the White House on Thursday, Mr Trump said he expected to speak to Mr Xi “soon”, ahead of the 5pm start of talks between Liu He, the Chinese vice-premier, and top US officials led by trade representative Robert Lighthizer and treasury secretary Steven Mnuchin.

“I have no idea what’s going to happen,” Mr Trump said, adding: “We’re going to find out about China tonight”.

Mr Trump reiterated that US tariffs on $200bn of Chinese goods would rise from 10 per cent to 25 per cent at 12:01am Friday eastern time in the US, and said his administration would file “paperwork” on Thursday to impose 25 per cent levies on Chinese goods worth a further $325bn.

The US shifted towards a much more aggressive stance in the trade talks with China last Sunday, threatening new and higher tariffs to punish Beijing for having retreated on some of its commitments in negotiations that have lasted more than five months to end the trade dispute between the world’s two largest economies.

用小熊維尼信紙寫？

想投降

支拿:唉，唯有等通過協議先反口

VP

關稅加咗
你咪反口囉

Beautiful 呢個字真係精警

叫淋病帶埋大波律政司、你胃鯨、痰餵珠、涼愛滋、糧尾fun、奬麗暈、割珮煩，同埋處女老姑婆麥美捐 過去陪 Trump Trump 玩返晚，應該都可以頂多幾分鐘

可唔可以公開佢封信
想睇佢啲英文(定中文寫???)

新嘅協議加咗懲罰機制，一反口即加，之後話支共對依點有反對

Trump撚狗真係好叻

叫秘書用中文寫

加埋都唔夠first lady正

寫咗咩

天天寫 封封寫滿六百句的我愛你

即刻加夠100%都似

即係佢都知自己會反口

呢啲咁高級別嘅信一定係用中文寫同加英文譯本啦
同埋點會係佢寫丫 都係啲細嘅寫之後佢畫得龜架啦
連登有無咁多小學雞

支拿：通過協議就可引班傻仔入市，cap返啲補下血，遲啲先諗辦法出cheat

強国從來都係講，做個樣執行
或者直接走數
傾傾傾 拖拖拖
收買政客，想辦法令老美換人

來來去去都係咁玩
都撚左美國18年啦

小熊維尼好似唔識字

此句不念 此句不念 此句不念

好難講
之前 new york 警察封咗一個支那人經營嘅邪骨場
啲女全部都係大媽
但好好生意

大陸阿叔客

永遠都係比D希望你 然後打巴車

呃了十年 從未覺得太乏味

一個對住國際係咁講錯字嘅小學雞
可能佢覺得自己文采好自己寫呢

終戰詔書？

出兵啦屌

容凱因都冇

係隔離舉牌啦佢

自己都係書記點會唔識字呀

係唔送水野潮洋過去

侵侵撚狗

Xi :Wo cai no ma b add me tax

幾多人入市千升之日

「這不是談判」

型撚到

這千斤重情書 在夜闌盡處 如門前大樹

唔知係寫簡體字定英文呢

車已炒

張信紙好熟口面

豬仔: 等我箍住你條賓周仔先

習總寫信求佢, 但sorry都係要加稅

Apology letter

談判傾唔成就打人情牌，然後又扮可憐又拖
好似債仔爭人錢求債主比啲時間佢一樣

嘩, 香港個市借勢反彈420點

咪戇鳩，侵要玩女啲model排晒女任屌
使閪玩啲巢皮支那農婦

但呢招玩過好多次人哋唔會再中計

唔知係咪之前寫「此句不念」嗰個負責呢

點會係佢自己寫呀 小學都未畢業

習信件：通商寛衣
侵：Beautiful!

維尼寫詩 維尼鏡子 維尼做不可能的事

"Said"

其實中國真係比人當狗咁撚
美國5pm 開會, 成班中國豬應該都未撚訓醒

到時咪出黎扮慘扮比美國恰

即時加50%

好有藍屍廢佬style

負數加負數只會愈嚟愈細

侵侵食開model
搵呢堆去佢會以為想宣戰
唔再同維尼講數
直接第3次世界大戰

gay

唸起封信等於古代降表

臣生自並門，長於支那，幸以先臣之基構，得從幼歲以纂承。隻知四序之推移，不識三靈之改卜。伏自侵侵陛下大明出震，聖德居尊，聲教被於遐荒，慶澤流於支那。當凝旒正殿，虧以小事大之儀。及告類圜丘，廣執贄奉琛之禮。蓋支那居遐僻，路阻闕庭。已慚先見之明，因有後時之責。今則皇威電赫，聖略風馳。幹戈所指而無前，鼙鼓繞臨而自潰。山河郡縣，半入於提封。將卒倉儲，盡歸於圖籍。但念臣中外骨肉二百餘人，高堂有親，七十非遠，弱齡侍奉，隻在庭闈，日承訓撫之恩，粗勤孝養之道，實願克終甘旨，保此衰年。其次得子孫之團圓，守血食之祭祀。伏乞侵侵陛下容之如地，藎之如天。特軫仁慈，以寬危辱。臣複輒徵故事，上黷嚴聰。竊念劉禪有安樂之封，叔寶有長城之號，皆因歸款，蓋獲全生。顧眇昧之餘魂，得保家而為幸。庶使先臣寢廟，不為樵採之場。老母庭除，尚有問安之所。見今保全府庫，巡遏軍城，不使毀傷，將期臨照。臣近平謹率文武見任官望闕上表歸命。

侵侵, 求下你唔好取消我一家人張綠卡, 比你加夠 50%都仲得

求情信

侵侵用幾分鐘時間屌走呢班奇珍異獸，you are fire

最理想結局：
乜都傾唔成
全部中國商品加25%
導致絕大部份外資撤離中國
真支爆

導致絕大部份外資撤離中國 <-- 邊有咁易撤，人走錢留就得

就算阿侵老婆係咩級數？佢都唔係太上心，你搵d外星怪獸去即係想佢即刻扯火

唔好冇肉水野潮陽

同美國d核彈講囉

船長開快D,得返半粒鐘

睇黎你真係好唔妥trump

我食開最渣嘅都委內瑞拉，你依家比啲咁嘅嘢我

本多翼囉咁

語帶諷刺 串得大陸一棟都冇

外資都係內銷啦

19min

beautiful letter

其實傾得成同傾唔成結果都係一樣, 結果都係大陸仆街!

傾唔成 - 加25%直接支爆但美國要受傷, 好處係快但壞處係全世界經濟有較大傷害
傾得成 - 放隻木馬入大陸慢慢改晒你d嘢, 效果比較全面但需要時間相對較長, 好處係美國受嘅傷害較少

PS 經此一役, 各大外資已經知道美國同共產黨已經會定期開戰, 所以就算傾得成或傾唔成都會撤資, 所以支爆只會持續進行, 只係速度問題!

寫左今晚扑野夜唔夜，夜唔夜？

爆乜撚講左咁耐爆未
跟本大陸無可能爆 爆乜春 跟本唔係自由市場 大陸咩都可以控制封鎖 個市跌佢可以唔比你買賣 無錢咪抄你有錢人家 最小重有香港幾萬億外匯儲備 ， 一係你美國就完全封鎖中國 話佢係邪惡軸心國邊個搵中國做生意就制裁邊個
另外唔比大陸/香港 用美金結算 一個國家呢係無可能破產。。最多你只可以另其他國家唔相信佢既貨幣令對外貶值

唔爆? 大陸政府唔爆唔代表人民唔爆, 加咗關稅d廠執晒工人冇工開點解決? 工人冇工開冇錢供樓點算? 銀行借錢畀人買樓又收唔番點算?

核平香港都似

太天真 大陸黎人民爆又點？要做啲咩？？人民爆咪派特警打鑊佢囉

人地講緊經濟你就講鳩話, 收線啦戇鳩!

等左好耐了，支爆終於要發生！！

仲差關係法，就可以港支一齊爆

WW3 is coming

係開心既事但諗到一定係香港掠水填數就有d愁

繼續加

"Trump嘅Beautiful Letter，好多人係read錯晒，Beautiful Letter可以係言辭漂亮，但內容空洞無物"

即係收到封吹水信

本來都好地地
但睇到"國家無可能破產" 呢度就知唔洗睇落去

學校功課做晒未？

無留意時事
其實支那同侵傾緊咩
做咩係咁加稅

唔知佢知唔知冰島係咩地方

此句不讀

發生果時佢未出世， 唔好怪佢

即刻加100%關稅

寄左冰冰張相比阿侵？

用D共産蝗文寫
正常人見到都頭赤唔怪之得侵侵直接加鳩佢25%

點解唔公開封信？

國家係無可能實際破產然後乞食賣國架 你要諗個後果 national bankruptcy 主要係話債over gdp 形容一個個國家資不抵債 但人企業同國家係唔同 無法例可以規範 你可以拖數 可以唔還 咁當然信貸評級就會跌仆街 係一個形容個國家無錢找數既term 你睇下希臘 冰島既case 國家入面一樣馬照跑舞照跳 。
都最壞大不了鎖國或者有限度開放 咁大陸會爆咩？

即係大家都想睇柒婆仆街 岩岩美國都屌鳩香港 但係柒婆重生勾勾發表廢話

Trump: 震撼過911、珍珠港

樓上全部死得

通常人民窮到食都冇得食既時候 治安就會出現問題

希臘有歐盟backup，冰島得三十幾萬人口仲要絕大部份人受過高等教育，抗逆能力同有十三億生番（個數應該吹大左，因為d地方政府要cap中央水）人均GDP得1萬美金既支國係無得比較

係 但係微乎其微 本身大陸就好多人窮撚 有錢既又怕死 加上無所不在的監控 對人民嘅毒打威嚇再比小小甜頭 為自身利益唔小人就會去奶共 啲人就會四分五裂 。 滅共必需用核彈 而且必需要保證無二次打擊可能 用過千粒彈頭在所難免

其實大陸有錢個班係大陸既資產有限。。。美國如果鎖呢班人既資產，分分鐘多過大陸抄完家條數

是旦寫封共產八股文就諗住可以拖延時間
小學雞與其中同隊伍真可愛

大陸標參有錢佬咪得

到時海外資產主動回流

大陸佬拋妻弃子唔要老豆老母好平常啦